想買PS4 係咪度度都一樣價

如題 想買pro
睇見水貨 行貨都係差200
定係去番大鋪買穩陣啲

唔係藍店買100%比人昆
藍店買都有30%比人昆

姐係都係去play station買啦

深水埗平
唔好去電器鋪幫人交租

咁去 SSP 交學費一樣姐